幾時開pm功能呢？

求解答